## Dockerfile согласно лучшим практикам
___

### Цель
> подготовить Dockerfile для задания 2 ( task 2)


### Требования к Dockerfile
> 1. Контейнер запускается не от root-а  
> 2. Используется multistage build  
> 3. Корректно выбран CMD/ENTRYPOINT  
> 4. Используется cache для ускорения сборки  
> 5. Сведите к минимуму используемый docker context
